CapTV 關公災難？

以前captv都唔會咁覆人
Admin度唔掂橋燥得濟？

執柒咗佢
一句㷫著admin

見到"愛定係責任" 真係打撚緊冷震
講果個唔覺得柒架咩

墮

天

好柒嘅潮語

已經冇睇好耐
希望佢俾啲骨氣 唔好一陣又笠水道歉刪po

無左LD發，腎仔，豪gor
去睇金剛crew啦

過去睇金剛crew啦

LM

我都以為會
居然隔咗咁多個鐘又冇喎

咁captv一星期都有一兩條片算高質嘅

人地比下意見你地
你地就惡撚過共產黨

邊條片俾人屌

其實唔啱聽唔好覆就得⋯
香港地咁樣鬧返轉頭硬係會比人笑
就算自己啱都好

咪有拎囉⋯⋯

度唔掂橋呀？
但今晚出果條片都唔差啦

一早unlike左

未見過有admin會咁樣覆

之前咁覆果啲page插水unlike兼每post收嬲嬲

地

無左雷爺已經

而家佢地班人都唔敢出樣啦

無左舊時個班人可以唔洗睇

其實而家班人啲片係進步左 比起佢地啱啱接手個時
不過佢地似想做100毛路線多過做返以前captv
無論啲回覆
姐係個個多人like嘅comment都覆啲懶搞笑嘅野
定係啲日常post
又成撚日loop個條湯告老師片
一次都可以勉強話好笑
見條片多人討論就周不時自己拎返出嚟返炒
仲話決定次次地鐵出事就post一次
好心唔好做到咁撚肉酸嚟刷click rate
而家仲要惱羞成怒

Admin叫人unlike？憑乜呀
唔係真係以為d like同follow係自己賺返黎掛
係以前太正咋
大把人唔想unlike就係唔想咁樣睇死佢地
俾機會佢地做好
依家咁覆正正就係最撚低質

而家仲成日出埋啲低質小學雞抄post笑話真心唔好笑
仲要洗晒版咁好煩膠

唔係以前班底，佢地砍掉重練我諗做幾廿年都做唔返呢個rate

獄

個admin係咪一個月通知期緊？

過檔睇金剛crew 啦
冇咗雷爺，cap盾，豪哥佢地
captv已經唔再係captv

獸

金剛crew
admin應該係以前舊黨既線黎
見到金剛crew要出黎就知係時候反清復明
大家諗下5毛黨 係勞改營個啲 全部都係戰友黎

金剛Crew

講真你對住個茶記老闆講d野難食執柒左佢啦佢都會沖出黎屌你唔中意食就唔好食啦

你點對人人咪點對你囉

奧

不過pr嘅野

但之後出啲post都冇再吠

咁佢又無講錯嘅
可能佢唔記得轉account 屌觀眾

轉返做私人ac回覆

真心已經unlike左
片已經唔多出
D圖仲要咁低質
已經忍左排睇佢有冇改善先unlike
而架仲衰過d新假期

d靈魂都走曬，嗰陣有條柴九片真係鳩得黎幾好笑，而家就算吧啦，一轉左人就unlike 左。

btw 墮落

其實點解腎仔果班要走
我都唔係好知

前人種樹 後人乘涼
揸住前人努力所得翻嚟嘅成果 係度打飛機
唔係諗點樣做翻好/開新方向(雖然冇可能好似之前咁 日日都有高質片 抽水又快）
竟然學人玩屌票
我真係好撚失望

照左肺掛 可能叫佢唔好玩寸個party

乜依家仲有人睇咩?
當初班人走哂就無睇啦

依家見到「係咩驅使你」「愛定責任」「屌你個閪 / DLGH」都好撚燥 ，原本幾過癮既野咁撚快講到爛左

captv而家背後係邊個睇住？

有無人知點解當初豪仔距地要走

英皇

俾人買起左
要玩審查

337,449 人對此讚好

348,130 個人正在追蹤

大帽山天氣報告

其實好多條都好經典
魚蛋粉我loop咗好多次

點解d文盲成日唔識分墮同墜

無聊睇返兩年前一段片
又高質又好笑

成段野最唔順眼係墜落
人錯仲要跟住一齊錯

不如搵人list出嚟，俾我改觀下

同舊captv 真係爭幾皮
執柒咗佢算喇

大家識做喇

其實佢想指啲乜先
利申：見佢開接龍咪接下囉

哦 終於明咩事

Unlike左好耐
究竟貼埋呢啲冇創意冇設計冇意思嘅垃圾圖仲屌鳩人係咩概念

無野啦 終於睇到咩事

其實晨早被收購依家屬於新假期grp
上下搵工網就知

嘩連登真係多弱智
呢個白痴回覆都90個正評
條撚樣曲撚到咁你會錯意仲要咁撚多人跟住你回錯意
咁撚簡單既中文都睇唔明

captv已成過去

睇captv笑唔出好耐

而家除左識cap人廣告之外仲識post d乜?
而家呢d垃圾post, 唔好叫captv啦 叫cap語錄算啦
咁耐都仲未見過一條拍出黎既片 全部都係齋二創仲要低質

唔怪得係咁出啲低質野洗板⋯

轉左人之後已經唔同哂 低質左好多
比著豪哥佢地比人串 都唔會咁回
唔抵得觀眾中意老班底 發觀眾脾氣
而家既CapTV算吧喇

其實樓主就係admin

我諗就算鳩假期嘅admin都唔敢咁覆人啦

無腎仔可以唔使睇啦

轉會

劍球

我以前無得揀 我而家想做好人

做人無公關 食屎架喇

咁大個page都冇關公頂住
或者佢覺得屌票就係關公

黐撚線，屯門嗰條片佢七月出，repost 咗三次
嗰陣出完條片，下一個工作日佢夠膽死七點comment 一次，八點一次，九點一次... comment 到下晝都仲comment 𡁵

呢條痴線, 豪哥把女人聲

想講好耐, 佢地而家真係好垃圾D post. 不知所謂

真心佢地無貨賣
之前睇D位真係好中
呢加賣低能多過賣笑點

估唔到連admin都變到咁差 其實無咗個舊班底我已經無睇好耐 而家啲片好夾硬黎
完全無以前個種無厘頭得黎又帶點耐人尋味加啲好笑既感覺

豪哥，腎仔，ld發，jackie, creamy, 雷爺最正

又係走咗班人之後變到好低質
admin又係好閪
成件事好似狗校

之前佢地拎西伯利亞人出片冇落Credit
即刻del 片出post道歉

平時有人屌佢地 佢地d admin幽默回應
大方又好笑

依家變撚晒 等做bomba 2世

拍埋啲非洲生日快樂 以為好好笑，不知所謂

所以D服務業串77唔係冇原因, 睇下呢度班連登仔就知

呢個我都睇左好多次
有point又好笑

已unlike

同衛詩雅拍嗰條secret angel都好好笑

問題喺個制度呀

點解好笑都好正

可惜jackie冇客串金剛crew第1條片

屌自由市場唔鍾意咪唔睇
佢又冇錯嫁喎
利申我就冇睇開嘅

你當佢地係咩
佢網媒都唔算係啦
港豬睇咪睇慣啲官腔，以為自己網上臭串人地老馮要禮貌回你？
我就唔係幫captv，只係覺得各打五十大板。香港人就係噉，人地拍嘢出嚟製作畀你睇，你當可以評論，但你出言侮辱人嘅話，人地一樣可以反駁你啫，當自己係咩？閪客一名

仆你個街依家就unlike佢

閪客不服來辯啦

啱呀 所以我unlike左
網絡媒體無公關真係等執

垃圾左好多

以前好多條片都好搞笑同高質
問題喺個制度 double may呢啲翻睇幾多次都唔會厭
但自從豪哥佢哋走咗之後 啲片開始垃圾同笑唔出 過咗冇耐就unlike咗
啱啱先知原來豪哥佢哋開咗新channel 已訂閱同like咗fb page

痴線 好撚高汁

屌
以前就masterMic
而家家燕遮on9當有趣
不知所謂

本身個班走左啦 豪哥腎仔l.d發

墜落
不過轉咗班底真係好唔掂，其實係咪中資？

咁似連登仔式回應既

今時今日啲全部page admin都係博一句屌一句
其實係唔係marketing strategy 黎？

正正常常都係用啲原滑既手法hea左佢就算

樓主係mandy？

之前captv一出新片我就即睇
轉咗班底後
D片睇過1，2條就唔想再睇
有d片睇完會好尷尬
因為真係好唔吸引

【Captv】一人一條最深刻嘅片

當日開呢個Po個時已經好sad腎仔同豪哥走
我真係屌你個老母captv而家拍乜尻呀
寧願你每個星期一片都唔好晒大家時間
睇你啲on9配音(仲要同條片唔夾), 啲cap人廣告
抽水片仲要直腸直肚講撚晒出嚟
以前同而家真係高下立見

串過馬撚

而家CapTV班底係邊個，有無知情人士講下

Yes

Like左個page但近半年都冇睇佢地啲野
睇完個post去禁黎睇
屌做乜9。。。
係咁出啲乜非洲兒童片 一早玩到爛
仲有啲圖 真係笑唔出

依家雖然unlike 左，但有時都會search返黎睇，睇下會唔會偶有佳作。
好似近嗰幾條"全民做兵", 睇完都覺得難為左灘叔佢地撐場，但再睇啲comment, 又話好好笑，繼續出多啲呢類片，我就覺得我係咪開始同佢地既觀眾有代溝

利申：23歲

依家337297like
瞓醒再睇睇

因為新假期係同一間公司
公司拍video 果個隨時都係同一班人
然後你話佢濕鳩

好似跌咗二百幾

咁佢地又無講錯
唔鐘意咪唔好睇
利申 一早unlike左

專登幫舊同事宣傳

大家唔好淨係unlike captv
記得要睇 金剛crew
係 金剛crew
第一條新片已經出咗啦

之前啲核心人物走哂，睇金剛crew啦，而家Captv成浸content farm味出哂嚟

羅莽kick
個時正到

舊人走晒 無睇嘅價值

豪哥嗰班走咁開始就無睇了

幾位主力一走果下個質素已經直線向下啦 有時會睇到好尷尬

老老柒柒
冇左舊班人啲質素真係插水
抽水冇舊個班人咁準
時事觸覺都唔及舊個班人

所以舊個班人根本唔洗面對比人屌鳩佢執左去個類comments

但低質還低質
仍然會支持 始終香港冇邊幾個談及政治既頻道

呢到有個comment都係

原來換左班底
仲諗緊點解d片唔同哂feel

unlike 咗 unsub 咗
連續十幾條爛片炸我 YouTube Feed 真係唔想睇
次次 click 入去都希望會好睇返
點知一次爛過一次

雷爺走埋真係冇嘢好睇

講起unlike, 我就諗返起呢條片

我尋日睇完黎明條片覺得好好笑

點解總有班人當正自己大帝要聽佢講
唔明有咩關公災難
又唔係俾錢買服務

你可以屌人，人地就唔可以屌你？

你就係小編?
屌你老母

等做下個bomba啦

班垃圾當初西伯利亞人嗰單嘢已經露過底啦
走完幾個核心成員仲變本加厲
片就睇過兩三條咁大把
所謂嘅高質咪又係左抄啲右偷啲
仲有人睇先覺得好笑

除咗屈我係小編，完全駁唔撚到

只係唔明你班友成日當正自己大帝指點江山
唔聽就等執
成陣廢老味出哂嚟

作為一個公開對公眾嘅page
講嘢咁吋你都唔覺都唔係公關災難
你老母生著你我真係覺得你老母有啲可憐
上次西伯利亞人都怕流失觀眾識都扮死狗

你講得無錯佢當然可以屌返人轉頭
最多咪倒自己米
可能人哋唔介意
btw你哩位大帝咪又係出嚟指指點點其他人
人哋鍾意屌又關你撚事咩
你同你口中啲廢老有咩分別

不嬲都講緊你可以屌人，人亦可以屌你
所謂指點江山撚就係逼人地唔可以屌
一定要聽你支笛咁
共產黨呀 ?

呢啲咪大帝囉，咁都唔明

睇完你個post
剛剛已unlike facebook page

上得兒登第一句就緊係屌鳩人㗎啦
我屌你老母咩
你老母有冇生得你咁蠢呀
你想同佢哋一齊做正義撚定網絡判官呀
人哋係大帝你咪一鳩樣
宜家我都屌緊你on9啦
你明唔撚明呀
大家都覺得captv抵屌
你走去屌人屌captv
咁我宜家又屌吓你囉
上網係咁㗎啦
人哋見到captv吋咪開po屌佢老母囉
btw我都係覺得你唔會明㗎喇
我都係專心屌返captv算

用埋呢啲連登係咁㗎啦、你唔明㗎啦、上網係咁㗎啦
再人身攻擊

打到咁長都係得呢啲反駁
你咩水平，ok我明白

我都係

CapTV真係新假期咖...全部英皇生意

啲垃圾無like過，點dislike

Captv 有高質過?

你要知道笑波子同大j都好多小學雞覺得高質

兩三年前有一兩條片真係好高質笑到仆街架

其實依句同愛定責任一樣咁尷尬

兒登仔好鍾意佢地架喎
咁快反轉豬肚咩

兒登仔屌人就的
宜家俾人屌wo
點忍呀

佢又屌得無錯，唔啱睇咪唔好睇，嘈咩

香港人最出名係咩？ 閪囉
你話班閪客閪
唔係覺得佢地會認同嘛

支持captv

最近個啲非洲兒童片真係好尷尬
又出埋啲垃圾content farm圖
睇埋呢個所謂小編回應 果斷unfollow

咁1做公關冇公關呢

原來轉哂人， 唔怪得差左咁多， unfollow

整柒曬依個channel
以前仲成日叫frd睇
以前D片高質又好笑

從來冇睇過呢啲野
入黎幫手推+正評

成件事咪同香港一樣
舊時啲人整到個page好高質
上面出到聲咪趕走班叻人留低一班平庸既人
結果搞到越黎越差，啲舊觀眾出聲屌就叫你過主

模擬市民同鋤大D都好正

就係留低晒啲followers
然後瘋狂賣廣告嘛

admin太豬 又唔係唔知香港投訴文化

好耐冇睇過

距你老母

佢哋係串，但慘得過仲有幾千人睇
利申唔睇依啲垃圾

唔怪得政府都可以話唔禮貌唔回應啦

諷刺完政府幾時諷埋自己

對上一次有舊crew feel既係mission impossible
之後冇再睇了，好鍾意誠實預告系列

就撳入去睇吓而家啲新片,內容畫公仔畫到出腸,下面留言啲人仲話愈嚟愈高質,有望超越舊人.笑撚死人咩

乜仲未撚執

舊片火影忍者起橋幾好笑

好快unlike咗個page
明顯見到啲舊人走後出既post愈來愈低質

你去間餐廳食 上手煮開辣野，依手轉咗做甜品
你明知佢換咗人
但你每日都仲去間鋪度食，
話同以前唔同咗叫人執柒咗佢 仲要維持成幾個月，而且你仲要係食緊霸王餐
點解連登仔會覺得咁樣係正確？
你話轉咗手之後全部垃圾 但有view有like果d你哋又睇唔到？
極端少少兩個月前呢條返工片就有過萬like

更唔好講其他好多過千既片
為左維持engagement，每日要出post 搞下爛gap
一句唔啱聽就叫人執柒咗佢？
同埋會唔會睇得自己太高，覺得自己unlike人地就會收皮？
定係覺得自己留一句變哂質啦就看透世事好與眾不同？
香港地做創作真係好撚難，要改變會比人話變質
唔改變被人話淨係識跟著前人黎做
做得好既睇唔到，唔好既就會被人放大十倍
Captv做得最錯既係唔應該由admin回應，開個爛gap曲線叫人唔睇咪咪算，好明顯被人鬧咗幾個月鬧癲咗
但當你努力做甜品開始得到人認同既時候
食辣果班仲走黎屌鳩你叫你執會有咩感受

傻西page無睇好耐 仲敢屌人 大把page無收人錢啦 邊到有咁既態度 你收緊廠商錢架嘛？ 屌

好彩未睇過呢d垃圾

已經唔想再討論CapTV，focus多啲落金剛crew啦 利申金剛crew打手
YouTube:

Instagram:

Facebook:

冇腎仔既captv 等執啦

喂
大佬
如果你辣野改甜野就話
宜家係掛住板長元氣個名賣明將
係級數分別 唔係種類分別

不過今次個問題唔係因為佢地低質
只係因為串撚到仆街既公關

仲有
如果用食霸王餐既態度對觀眾
真係執得
希望你唔係captv既人

人地成隊crew開埋live出黎話走哂咁都仲叫掛名？
入得黎呢個post有冇人會唔知佢地換哂人？
如果係新like個page既人更加無所謂變咗d乜
全部都係d老屎忽入去叫春
你唔睇唔代表佢無佢既market，100毛被人屌足咁耐一樣做到上市。
出既post唔啱你心水就叫人執柒咗佢係做得好啱？
我睇唔到一間鋪少咗d日日入去吐痰同話d野難食既人會影響到d乜。覺得呢個comment既幾百人走哂會執粒？
如果我係captv既人 我好明顯係幫緊手倒米，入得呢個post都係想睇依家既captv死
都係果句，我認同admin真係串撚得劑

關咩公 災咩難啫
佢地度唔到橋已經夠煩 仲要俾條友咁講野鬧佢
係 佢啲片啲圖愈來愈唔吸引 愈做愈差
但admin唔撚係人啊？
口口聲聲話自己鍾意個page
說話都有咁難聽得咁難聽

係香港連做個page都慘撚過狗
人地認真發火就叫關公災難
明星學人講咸濕嘅就叫貼地親民
明明兩種都係真性情 都係媒體 都係公眾人物
唔撚啱你聽就佢錯
啱你口味就拍案叫絕
最好所有人以後都虛情假意
見人講人話見鬼講鬼話
被人鬧被人侮辱都咪撚駁嘴
仲笑口噬噬講多謝囉好冇

好鍾意許腎

老馮要讚 ?

係 香港就係要求你咁做
閪客都算，一班客都唔係既人 屌鳩你仲要話我點醒緊你
執柒咗佢 斬掉重練 比新仔機會？講到好似真係點醒既咁
新仔做緊新野啦？只係唔啱你口味？
依家係邊個無比機會新仔？
就算當你開個新page 做既內容一樣 條友都係會不滿
個分別係佢唔會入like完個page入去comment話我要unlike你
換咗人就係換咗人，做返同一道餸都唔會係一樣味道，接受唔到就unlike, unfollow，出親唔啱心水既就入去屌係咩心態？好既唔見你入去讚？
定係以為日日入去呻吟舊crew就會返黎

無可否認公關係需要技巧，如果captv句comment係由其他user講出黎無問題，
佢地自己講會顯得佢eq唔夠，一句希望你能欣賞我地唔同種類嘅content都已經可以close file。
依家呢個世代既觀眾都覺得自己就係神
沒我們照顧你們content creator一早完蛋了

無講過一定要讚啊 文盲

踩咪踩使唔使咁撚盡
咁條友又踩到咁盡
Admin閪番佢又有乜問題

不如你試下同條女講：
「你胸又平 性格又暴躁 又愈來愈肥 暗瘡又愈來愈多
不如你死番屋企咪出黎顯醜啦，我唔想我鍾意嘅人愈來愈樣衰,俾人笑豬扒啊。」

俾意見唔撚係咁俾架on9

啱啊
Captv係忍唔住道火
但我係覺得情有可願啫

做錯咪認錯囉
有乜撚問題呀？

tommy個例子又舉得幾好喎
我都想睇下tommy如果去間餐廳食飯覺得好撚難食然後屌鳩個侍應廚師老闆
睇下佢會唔會比人打

On99，佢又講得有道理

憑佢係Admin

做香港人公關 潛水好過道歉

投訴之刀

改名叫cap圖啦仲cap咩tv

無咗呢幾個等於杯凍奶茶得返啲冰喺個杯度

搞清楚先la
係班舊人走咗（可能係比人逼走，如果唔係點會一齊走）
新人接手後質素每況愈下
所以連登仔先由贊成變反對

一睇就知係女人黎

新片已經無睇 間唔時loop返d舊片睇
搵唔返 陪審團條片 阿強變到好大支野個條

屌你個閪都唔比 你都惡架啦⋯

屌你老母

從來無like過

簡單兩段片都係抽
都已經好睇得出個水平高低

其實入去人地地方 屌鳩人煮野難食 ，被個廚師屌返轉頭算係咩公關災難？
係咪要個廚為佢地屌鳩 屌鳩佢地既人道歉
對唔住，係我錯 我應該執柒咗佢 唔應該留係度獻世

水平高低係由邊個定？由haters定？
定係你想睇like定？
咸魚青菜各有所好，都係果句，你明知佢轉咗人
唔unlike不突止，日日入去話人變哂執柒咗佢做乜鳩

講話以前質素高果d你地咁入去個page睇返以前既圖係咪張張笑得出？今時今日佢就算出返一樣質素既野都係會比你地話變咗
以前整圖篤唔中笑點最多你地唔會點like，依家唔啱心水就係度呻都係以前好
做乜9

日日出面開post 屌譚仔薩利亞狗都唔屌
一車車候生仔仲食緊

屌你老母矯枉過正

你根本痴撚線
難食唔可以屌？
我可以講我係cpatv忠粉
見到captv唔再captv都唔可以批評？
講真片差我都話可以唔睇
而家人地講多兩句就發脾氣？
無錯呀廚師可以屌返人㗎，但有無睇返自已隊crew拍乜尻先？

唯一欣賞嘅就係佢無del到以前嘅片

劍就劍
球就球啦
劍乜撚野球唧?

姐係對個page無咩影響

咁梗係老西都屌番你地轉頭

我覺得我好似係劉華演唱會入面大叫我愛黎明咁
個個覺得自己就係既觀點就係最客觀，但其實已經有咗個定型觀念
依家d片既like多既一定係買返黎，以前無like都高質十倍，全部都係前人積落既福
無人鐘意睇依家既captv架啦 執柒咗佢啦
話依家既片無人睇果d其實可以咁入去page video，入面有客觀數據，唔係你話無就無，你話碌過條片都計view既話，咁以前片既view係咪都可以唔計

係架 水平高低各有所好
正如喜馬拉阿星都有人覺得好睇添

難食當然可以屌 但你會唔會每次都係咁，四個幾月每次一有唔啱睇既post就有人沖出黎叫佢執
話佢已經唔係以前咁
中間不乏有佳作 （客觀黎講就多like果d啦）
你問心自己睇以前係咪每條captv既片你都好鐘意 條條都唔悶好好睇？
唔啱睇你會唔會叫佢執柒咗佢？

豪哥佢地走左係咪度橋度得好慘啊? 番去做野啦

睇lee個post先知有金剛crew

希望同之前一樣日日有片
同會唔會有jackie

Jackie 好似之前係啱channel拍

佢哋夠鬼薑del咩, 唔死攬住啲舊片可能連個channel都未必有人留意
當初換crew唔換名就預咗有呢日架啦, 超越唔到舊人就係呢個下場, 佢哋明知會有呢個risk, 唔係諗住個個網民都咁心地善良下話, 啱啱學識上網咩

鳩假期admin係咁覆人架
次次被人話為屌而屌, 為抽水而抽水
佢就會叫人睇得咁辛苦unlike啦
環球膠報班方丈都係咁架

原來我打錯隻字
我想打「得」唔係「的」
唔好意思令你誤會

即刻unlike

無錯嘅, 唔啱睇unlike好正常
但我會覺得admin直接叫人咁做係好無智慧嘅表現
將所有提出相反意見嘅人視為對家、人地打手
講真fb同ig咩人都有, 呢個世界點會得完全支持同完全反對你嘅人?
成班方丈好似熱普城咁周街屌票

嗰位tommy仔仲會留comment (雖然語氣閪)
證明佢都仲在意個page好唔好睇
因為愛嘅反面唔係恨，係冷漠

佢仲會講真心説話比意見
希望會有改善

反而admin小小嘢都承受唔到
仲要人呵住咁屌
有冇咁玻璃心

比著我就unlike了

米

全部都係新傳媒, 英皇
質素一樣因為同一班人
每個 page 只係班記者 / 創作人唔同
不過我見成人互抄

真架? 即係新傳媒開page嚟抽返自己新假期水? 呢招高喎
環球膠報都係? 唔怪得會喺梁天琦判刑後,
仲係呢個時候會出po笑香港人未知咩係真清算啦

呢段柒咗，當我無講過

好在意個page，叫人摺埋唔好做
我屌你老母都好在意你老母呀

香港人真係好聲好氣就當人串，要係比人鬧先先覺得好，做人做到咁撚犯賤我諗其他地方搵唔到

唔洗勞氣
依家captv 只係出鳩屎野，同用返以前爆既片做抄巧

依家captv舊班底十幾人都走晒，新個班以為自己好有料，心就係覺得"CAP TV"請我，我仲唔夠creative?

利申，前X傳媒員工，佢地做所謂好片個陣時，內容其實好獨立。仲有個獨立位置俾佢地，基本上X傳媒員工入唔到去

其實captv舊班底嗰陣，我已經喺X傳媒見到佢個旗下集團得獎個list見到captv，所以先知captv係X傳媒。

仲諗住又會畀佢地獨立編審，點知隔多一年多啲就舊班底走哂。唔明X傳媒好好地整靚咗Brand，又要咁樣拆返爛佢，係關Egg其他業務事？

英皇基本上控制咗成個 facebook
有幾個大 brand, 再加一堆小 page & facebook group
成日捧英皇歌手 / 出英皇 MV 嘅 page 九成係英皇
因為 MV 係有版權
環球膠報啲相全部都係用東方新地/新假期, 一樣係因為佢哋有版權

KingJer一定俾佢地買左

除咗星夢有大台照，其他娛樂公司喺網戰仍然停留喺開個page post吓嘢方面，完全唔係蛋記嗰皮，得返啲樂評page會講其他公司嘅歌手嘅歌，但又唔夠Juicy唔夠多人睇

呢樣好明顯，但又有人話KingJer都係近排先被佢地買起

以為自己你wendy's?

其實依家另一邊「我睇咗啲乜嘢」仲高質過CapTV

如果d like係班柒頭拎翻黎就係囉

燥下都唔俾，你仲惡啦，屌你老母

以前有冇咁多人講屌你個閪呀屌你老母

jackie 係咪去左viutv 啊?

ho姐姐把閪聲真係正

距離個距都矯枉過正
以後打字不如求撚其見到有字出就當佢啱啦好唔好

呢條片睇一陣已經笑左出聲
captv而家d片一星期都未必笑到一下

應該用舊班底既戰友好d
盾走嗰陣佢地有出過post講2個page之間既關係
簡單理解係屬隔離team, 但係盾叫埋佢地一齊整d片玩下

隔離team 即係「我睇咗啲乜嘢」都屬於X傳媒?

以前captv係有個我睇咗啲乜嘢系列

好明顯係次文化差異啦

Sub-culture difference

你唔一定要接受 但係你就係唔明人地 你在明 人在暗 你仲要咁覆人

「老人家要化架啦」

我好欣賞個admin照直講，我本身unlike左都like返。

班友真係當自己皇帝，屌人老母照人肺當比意見？個admin用返佢個套同佢講嘢又要唔高興，唔撚想睇咪unlike，係要犯賤click入去睇，賤中之賤。

最能搞笑係班友仲話like同comment會幫佢賺到錢，叫做有份比錢
個admin都開到聲話唔想睇咪unlike，係差在未叫佢地死開，成班仲以為自己邊個係到死lur

香港真係靠呢班人先做到今日咁垃圾

唔明點解佢地做垃圾都可以做得咁自豪

應該係兩條team

我哋係無俾錢
但因為有人睇 有觀眾先會有商戶喺你到賣廣告 你先有錢賺
而家做大咗就趕走自己啲觀眾 個邏輯好難理解

係咪無人知captv宜家係100毛舊人揸莊

admin屌得好

唔好講到自己咁偉大啦，個like極其量係一舊垃圾，人地執你舊垃圾嚟賺到錢你又要唔抵得，你唔想比人賺就一開始就唔好like，冇人求過你like

好撚膚淺 仲以為自己好有腦嗰下先可憐
我係觀眾人哋唔撚係觀眾呀?
我1個like無意義 你又知唔知我係嗰3X萬人其中一個呀
無呢3X萬個獨立個體支持讚好邊得佢有咁多廣告?
你知唔知做傳媒可以話係服務業 你連顧客要求都達唔到嘈乜撚嘢?
又係上面嗰種模式 入到餐廳唔撚鍾意食呀 走囉
唔好睇呀個channel 走囉 咁樣呀?
好似你咁撚膚淺 思想咁獈窄就無今日嘅captv啦

醒多句俾你啦柒頭
睇嘢宏觀啲 乜都喺自己個角度又或者單一角度睇嘢 成世就好似而家咁柒下柒下㗎啦

顧乜客，你有比錢咩
你冇付出過架，冇人迫你like架
付出嘅係人地，賺到嘅理所當然係人地，你唔好講到個like好重要咁啦，況且佢都講明唔鍾意咪unlike

你咁講你平時有份呼出二氧化碳，都叫有份種樹，d人砍樹嘅時候分返d比你好冇？

叻啦叻啦，繼續like當有份參與啦，平時有份出汗，去自來水公司叫佢分返錢啦

唔怪得cctvb可以咁有持無恐
拍片出節目講到恩賜咁
明明啲節目垃撚圾咁
你蠢就收聲啦仲死撐
我無俾錢但有人(廣告客戶)俾錢嘛
廣告客戶搵傳媒拍節目/短片消費傳媒嘅人氣去吸引客戶消費嘛
咁人氣咁抽象點計算呀?咪係睇follow同like數囉
咁佢哋做得唔好失去人氣咪無廣告客戶幫襯囉明唔明呀?

captv

咁你都係冇比錢架wo
多你一個唔多

你幫佢諗咁多做乜
我就好欣賞個admin咁有guts先like返個page

like乜撚嘢 你認為人哋有努力就一定要like㗎啦?呢個世界努力係基本 之後係睇實力同時機
屌你老尾做得唔好有意見唔接受 仲要屌返個cm
駛唔駛寫埋敬啟者 致親愛的captv呀?
咁既然唔撚掂啦 失去人氣 仲要趕客咁趕
上面啲cm無錯 前人種樹後人乘涼
自己接手做唔撚掂 又唔撚反省認為尊重係必然咁
屌你老母呢個社會嚟㗎 唔係幼稚園唔係小學呀
邊個同你講尊重呀 垃圾就垃圾啦 垃撚圾
況且 你哂埋captv舊人嘅努力呀

我一開始睇captv 成日諗一個咁高質嘅channel點解無人睇?
慢慢一點一點人氣儲返嚟 口耳相傳咁開始出名 受廣告客戶青睞
全部係之前啲人一點一點努力做返嚟
屌你老母而家咁垃圾 同一個模式多謝呢個恭喜嗰個拍5，6條 痴撚線

係囉，想搵傳送門

係唔接受架啦，咁又點
有返少少尊嚴得唔得

唔講真係以為佢俾左好多錢投資captv或者落左好多錢廣告而家蝕左咁

幫咩人諗咁多 我係幫你諗多咗呀 點解我要將持份者寫哂出嚟係驚你呢條白痴仔唔撚明呀
你鍾意like咪like囉 wfc?
反正大部分人係睇表現睇質素去決定like唔like嘅

反而覺得最近廣東話 toy story 個條片好好，簡單直接講普教中係洗腦

btw同意圖片係好低質

辱罵包裝成意見仲當好嘢，唔怪得咁多人食澳牛
我真係懷疑香港好多人係被虐狂

得啦，唔好咁犯賤啦，unlike咪搞掂

得啦 如果你係captv啲人 你都唔好咁犯賤特登入一個屌鳩你哋嘅post去俾人屌

我無食過澳牛 亦都unfollow同unlike咗captv啦
因為我對垃圾無興趣

想講好耐
從來冇like過follow過佢地啲post
唔知點解instagram成日suggest，啲post勁撚低質

其實屌captv垃圾無問題
因為人地轉哂人同你睇開既唔同
不合乎你所想
如果個comment係4個月前出既話
如果唔係啱啱放監出黎
一早已經知人地換哂手
出片出圖都出咗幾個月，養咗一班佢地自己既觀眾
亦有識欣賞佢地依家做緊既野既人
但就日日就有班睇開以前captv接受唔到依家既老屎忽入去日屌夜屌，唔係一兩個post，係差唔多個個星期出post都有人話佢地變哂質唔係以前咁
大佬我係咪要出年仲睇到呢d垃圾留言？
上面有人話每一個like都好重要的確無錯，但呢班人其實已經唔會再比like
無論再做乜佢都會覺得唔同咗
呢班人留係個page就同毒瘤無分別
我再講多次，你覺得一間鋪少咗每日入去吐痰同話d野難食既人會有乜影響？
養著一班唔係對象既觀眾日日入去屌做乜？
Captv目前有d片我都覺得係垃圾，但唔啱睇我pass咗佢就算，就算換手前都有片我係笑唔出，但唔會特登入去留言叫佢執
你接受唔同佢已經係唔同既page一早就應該unlike，unfollow。而唔係日日入去叫春。
Admin直接留言叫人unlike係佢唔成熟，唔識更好既對應，但日日入去叫春叫人執果班都係接受唔到改變，抱著唔同人仲可以做返一樣既野期望既老屎忽。

你投資左個like落去咁大手筆，而家咁樣unlike咪洩晒底的

你繼續用captv呢個名一班舊觀眾自然會有一定要求同期望
你要做垃圾既就唔好掛羊頭賣狗肉 開個新page叫cap圖 唔會有人理你
係度消費人地打落既江山真係好心唔好咁乞衣啦

一句講曬 唔係做captv做既嘢就唔好繼續消費captv個名
用得舊channel又唔當舊followers係target
咁有本事咪另起爐灶重新儲過新followers
又唔敢咁做 喂我睇captv係為左睇captv呀
你俾cap圖我？俾人屌係自己攞黎

你有期望關人咩事

你想睇咩關人乜事，你邊位？
你想做好captv咪買起page自己做，你又冇錢，一蚊都冇比過咁多要求真係香港獨有

呢啲痴線思想真係child登獨有
睇完你啲comment都唔明點解仲有人同你講道理
無畀錢都叫係point真係笑死

願聞其詳

唔係，而家係垃圾新傳媒做既。一向都係

captv收埋咁多sponser錢 d錢講到尾咪又係來自係睇果班人 無觀眾既話會有人sponser個page？
對個page有要求正正係因為觀眾睇得起captv知道佢地有能力做高質既嘢
唔通我無啦啦走去屌笑波子話佢廢？人地本身廢呢d無得好屌 但係captv唔係囉

D錢係嚟自sponser，但唔係睇個班人，你分清楚好D
你睇得起個page關人乜事，你咪睇得自己咁高啦

你冇付出憑乜要求咁多
我睇得起你呀，快d直播由ifc跳落去，我相信你識飛架

無人睇會有sponser？
就係有一班後生仔觀眾先吸引到一班以後生仔為顧客群既公司sponser佢地
唔知係邊個將觀眾睇得咁低呢？

咁你唔好當左自己有比錢先得架
你有份睇，有份like唔代表你有比錢架

佢吸到人睇係佢本事，佢r到sponser都係佢本事，唔關你地事架，唔好講到你粒like好重要先得架，我上面講過like性質上同垃圾係冇分別。
佢講到明叫你地班舊人唔想睇就unlike，都仲要死lur唔走

新傳媒請咗100毛舊人入去cap tv揸莊
唔咩係姐，係邊個我就唔開名

多謝巴打指點

你係個admin?

你係現實應該都係閪客之霸
諗野同啲大陸狗冇分別
要不是我like左你個page，你有撚人睇咩，仲唔跪係度多謝我個like

有意見唔識好好講野
係要冇禮貌屌人 人地用翻同一個態度對你
就話人寸閪態度 你就屌得人 人地就唔屌得你
唔好講咩做人冇公關就食得屎
大家都係人憑咩人地就要忍氣吞聲受你氣

唔係

100毛以前好睇過依家
過咗captv 反而重低質？